今晚狗鐵班高層開會 第一時間會諗D咩????

又壞
一於加價
再用D錢搵人返黎整